有冇人知呢幕係邊一集寵物小精靈

Once you go black...

喵喵

第11集

呢個畫風應該係抄鳩寵物小精靈嗰個垃圾動畫精靈寶可夢嚟?